不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

唔該睇曬所有link
大家一直都無視咗燈塔

我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

遵理員工遣責暴徒

燈塔老闆六月娘貴為警察榮譽會長，撐警撐到奶鞋底咁款
之前明明po過相 六月之後就del曬

大家知唔知點解遵理幾年前比奧斯卡馬件事搞到上唔到市 ，六月娘都好似唔care？

因為條友一早就已經返蝗國搞緊補習同教育，再幫d人落香港考試，做新香港人，大家見到班細路住新界講野歪歪地，有一部分都關佢事。
咁樣做同每日150冇咩分別，反而仲恐怖。每日150有好多中年/廢老，過幾年就瓜柴，但係佢送班蝗落黎係搶大家資源同學位，都係製造緊會票投民建聯嘅年輕一代

要記得，佢手頭上係有極大量呢幾屆應屆dse考生嘅資料，點解拉人可以拉得咁快？咁大個data base ....

講係講到咁多，歡迎補充。學生們，其實燈塔真係垃圾黎，出面大把中小型勁好多。

（旗下有老師係黃就真嘅，不過同好多公務員係黃嘅一樣道理囉，不過提提大家，大家最愛嘅欣師都係偽黃牆頭草

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

#385 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家係有叫過光復香港，係有骨氣就咪撚再補，又話時代革命，又要一車車去補藍到發紅嘅店出面大把好老師，問下身邊同學，再唔係ig開個po問，毒撚就上校園台問人有咩推薦。

我祝繼續補燈塔嘅你中文攞2，去做毅進仔

補充
yy講要還黑警公道 俾黃色經濟圈收左佢皮開始多空位

中學手足做嘢啦

小心六月娘告你

例如
要記得，佢手頭上係有極大量呢幾屆應屆dse考生嘅資料，點解拉人可以拉得咁快？咁大個data base ....

英皇 Nixon chan

上咗岸無嘢幫到手 幫推先

Calvin Sun

呢個又勉強啲 香港政府都有晒全港人口資料

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

推到佢收皮

推

租新光中心俾錢富臨賺已經肯定係藍店

Push

推上全港藍店名單

大力推呢張,燈塔中文名師撐警察要還佢地公道

但蔣旻正仲教緊中文

追擊手
Btw中文2都入到U 補黎做咩
依家仲要改制

巴打開校園台先多人睇

呢啲真係賤種嚟

中文 Andrew Yim
佢一定有心教過其他人

補過？

Yyl 害人不淺

p.xxan係藍？係咪話同佢老婆背後罵人曱甴？

偽黃因為要繼續呃錢

咪撚on9 英皇仲藍過燈塔

英皇藍咩？

買本joinus 自己鋤paper 啦

唔小心推一推

唔扮黃點搵學生錢

推到佢仆街

藍店遵理

推到佢收皮！